新界東樓價癲了！大圍面積不足400方呎單幢樓，以超過1,000萬元易手，呎價破盡全區上車盤紀錄

【東網專訊】新界東樓價癲了！大圍面積不足400方呎單幢樓，以超過1,000萬元易手，呎價破盡全區上車盤紀錄。

中原資料顯示，上述金輝花園低層單位，實用面積386方呎，原則屬兩房間隔，以1,020萬元售出，實用呎價26,425元，原業主於2014年購入上址，期內帳面626萬元，四年升值近1.6倍。

你唔係打錯左

Sorry 打錯咗

手殘，自
係唔係中原打錯

依家咁少成交
呢個屋苑再黎多單 尺價2萬6
即刻成個屋苑 升哂level

打錯照計落CCL到

似revise

大圍單幢樓樓價都過千萬，市場消息稱，區內金輝花園低層單位，實用面積502方呎，原則屬三房間隔，7月中才叫價1,065萬元放盤，約半個月內即以1,020萬元售出，全區單幢物業首現同類大額成交，呎價約20,319元。

原業主持貨約13年，帳面賺逾830萬元，或升值近4.6倍。

左手交右手 唔計

2皮野1呎都on9啦 大圍

我就唔信喇，左手交右手啫

同意, 傻既先咁高位入個爛鬼單位

好似confirm 左

阿爸轉名比個仔都會confirm 個價仲要任寫

係囉 d人咁屎忽痕 博比多幾十萬印花稅 都唔知博咩

沙中綫直通歐洲

公司業主？
係咪純粹造靚條數？
或者避緊利得稅？

點解荃灣好住過沙田大圍 呎價會平一截

仲貴過啟德新樓？

博咩
博推高個價 之前轉名都係咁玩 反正睇好樓市 果幾十萬算係咩

Post名應該改做大圍跌價45萬成交某d人先會開心